嘩...班狗下下全軍岀擊呃OT

40架狗巴

全力呃0T